香港係咪連夜晚出街都唔得

痴撚線咁樣拉街坊
其實班狗自己走係唔會亂
同埋黃大仙，而家係d狗衝擊
仲可以自己舉紅旗

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

樂富杏林街永光堂開放咗比義士入

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港